考試衰咗 比老母鬧到喊

咩試？

呈分試

琴日老母考試衰咗, 我打到佢喊😂😂

同佢講：你咪a你，我報警添ar

小三TSA真係咁難？

肯定係窮人家庭

溫書啦

你講好啦 唔好郁手呀 公眾場所打仔對小朋友心理影響好大架

渣

祝福你

大把有錢人屋企都會做